\subsubsection{Repos}

Da keine speziellen Queries für den entwickelten UseCase benötigt werden, reicht die Deklaration der SpringBootData-Repos.

\begin{code}
    \captionof{listing}{SpringData-Repositories}
    \label{code:springrepos}
    \begin{minted}{java}
@Repository
open interface GameRepo : JpaRepository<Game, String> {}

@Repository
open interface PlayerRepo : JpaRepository<Player, String> {}

@Repository
open interface MoveRepo : JpaRepository<Move, Move.MoveId> {}

@Repository
open interface ConnectedTileRepo : JpaRepository<ConnectedTile, ConnectedTile.ConnectedTileId> {}
    \end{minted}
\end{code}
